今鋪Mk仔真係溝死女

【23:05更新】消防證實涉事單位「1劏17」，起火單位約300呎，有一個獨立廁所，三名死者當時昏迷廁所內，現場未發現有助燃劑；重案組正調查起火原因
【22:27更新】涉事單位「1劏17」，租戶五花八門，有貨倉、寫字樓、工藝房及「band房」等。
【22:20更新】最新消息相信，3名死者在事發時正在玩魔術，疑在過程中有人使用磷粉。而據知三名死者中，女死者21歲姓鄭，而其中一名男死者25歲姓陸，是單位的租戶，另一名男死者僅18歲。
【22:01更新】消防派出一頭黑色消防犬「安仔」進入火場蒐證
【21:34更新】新增動新聞
【21:12更新】10名警員到場調查搜證；死者的家人獲悉事件後趕到醫院了解
【20:07更新】另外兩名被救出的男傷者送院搶救後不治
【20:04更新】消防將火救熄
【19:40更新】其中一名女傷者經搶救後不治

傍晚6時許，葵涌葵定路美適工業大廈發生火警，消防接報到場，出動1條喉及1隊煙帽隊灌救，又升起雲梯撲救及派出消防搜索隊。據現場消息指，至少有2男1女重傷昏迷，消防其後將他們救出，又使用氧氣罩協助他們呼吸，然後分別送往仁濟醫院及瑪嘉烈醫院救治，惟其中一名女傷者經搶救後不治，另外兩名男傷者亦相繼重傷不治。

至晚上7時許，消防將火救熄，正調查火警原因，又派出一頭黑色消防犬「安仔」進入火場蒐證。其後約有10名警員到場調查搜證，又安排大廈內的市民疏散到安全位置。據悉，上述的起火單位為調酒工具貨倉，受火警影響，警方將葵安路至嘉定路的一段大連排道封閉。

另外，有數名死者的家人獲悉事件後趕到醫院了解，眾人神情哀傷，不發一言。而三名死者中，女死者21歲姓鄭，另其中一名男死者25歲姓陸，是單位的租戶。

造成這宗三人離奇死亡的事故，警方初步調查相信，三人事發時貨倉內正在玩魔術。據三人出事時，有部份身上的衣服被燒掉，相信在玩魔術過程中，疑有人曾使用磷粉，引發火警。

rip

1劏17